人生冇意義了

agger

同鄉

早咗

唔知幾時先到終點

不能同意更多

施主請三思而行